# README #

Nodejs API server đa phiên bản

### Express application generator ###

* Cấu hình server từ cấu trúc mặc định của Express js
* https://expressjs.com/en/starter/generator.html

### Cở sở dữ liệu: Mongodb ###
